遭轟整型怪物！百萬網紅隆胸紀錄「A到E」乳量激增超震撼

隨著科技進步，不少人會透過整型來讓自己變得更美，藉此提升自己的自信，南韓就出現一名20歲網紅趙秀珍，年紀輕輕，全身上下就已多次動刀，引來外界關注。近日，她更大方上傳自己隆胸後的成果影片，不料卻湧入網友們眾多負評，讓她終於決定暫時停止整型一事。

趙秀珍雖然只有20歲，但愛美的她，已在過去一年內動了雙眼皮，隆鼻和全身抽脂等手術，成功從原本清秀的少女，變身成五官精緻的網紅臉。她也毫不避諱的大方公開自己整形前後的對比照，甚至拍成影片放上網路，每支影片目前都有破百萬的點閱，看起來相當受歡迎。

近日，她跑去隆胸，直接從原本的A罩杯升級成E罩杯，但似乎是身體突然出現大幅變化的關係，體內放了太多假體，讓趙秀珍透露，手術結束18天還是很痛，通常一般人只要3天就可以恢復得差不多，但她仍大方在鏡頭前，大方秀出隆胸後的成果，看起來相當驚人。

雖然說愛美的人沒有錯，但趙秀珍在短時間內，安排了這麼多的整型手術，開始引來各方爭議，有網友就表示她根本是整型成隱，甚至叫她「整型怪物」，不過也有人誇讚變美了，但還是希望她不要忘記，真正的自信是不要忘了自己。趙秀珍也發現，好像對自己太壞了，接下來1到2年內，將會停止整型，好好休息。

▼▲趙秀珍歷經多次整型，已經有了一張精緻臉蛋。（圖／翻攝自IG）

▲趙秀珍常大方公開自己整型前後的對比照。（圖／翻攝自IG）

▲趙秀珍和年幼時期的模樣幾乎是完全不同。（圖／翻攝自IG）

▼▲趙秀珍日前分享了隆胸後的成果。（圖／翻攝自IG）

▼▲ 趙秀珍透過影片記錄整型過程。（圖／翻攝自YouTube）

果然我老婆係最pure

定是最pure

整容真係好邪惡
我彩係天然好屌

佢怕羞

我彩係天然好 無個吊字

扮出嚟假過整容

米整拉

扮你老母
定就算怕羞都徇眾要求撒下嬌先最pure最可愛